如果注定要分手 其實戴帽反而仲好

啱啱睇到個post 有個絲打講得好啱
唔係因為第三者既分手真係好傷
代表兩個人之間已經有好多問題積積埋埋而爆煲
如果係戴帽我諗一兩個月就放低到
因為係肯定冇可能返轉頭

唔愛先派帽
唔愛先積積埋埋再爆煲攤牌

分得手都係唔愛
寧願自己同佢相處唔到分
都好過知道佢同第個有路而分掛
至少佢同自己一齊時全心全意
被帽真係一世陰影 會好冇安全感

等你試幾次被帽事
你就知其實和平分手是很好的結局了...

戴帽可以怪對方變心 非第三者只可以怪自己太多事做錯咗 果種自責痛苦遺憾好多

冇錯我就係想咁講
睇住佢真係死心而唔係變心